\begin{table}[hp]
	\centering
	\caption{Расчёт стоимости дополнительного оборудования}
	\label{tab:расчет_стоимости_мебели}
	\begin{tabular}{@{}lrr@{}}
	\toprule
		Наименование	&	Кол-во	&	Стоимость, \si{\rouble}	\\
	\midrule
		Тумба для хранения трафаретов TT-01			&	1	&	\num{15 000}	\\
		Металлический шкаф WB­80­50­16 Pl				&	1	&	\num{15 000}	\\
		Подкатной стол								&	1	&	\num{7 500}		\\
		Стол стационарный СХ 12.075.85/Ф40С			&	6	&	\num{45 500}	\\
		Стол для рабочего ме­ста АТL06				&	2	&	\num{15 000}	\\
		Светильники IEK ДВО40304					&	8	&	\num{16 800}	\\
	\midrule
		Итого										&		&	\num{114 300}	\\
	\bottomrule
	\end{tabular}
\end{table}

% \pagebreak
